hkbn我屌你老母

上個月到依家每晚11點打後都斷到仆街 想打吓pro club都打唔撚到有冇手足都係咁